無聊想吹水嘅可以留名

未試過咁樣識朋友想試下
唔洗show樣 唔講18禁都唔係要搵仔
男女都可以加我傾下
我係97絲打 都係當識個朋友
可以響下面留低自己嘅tg

冇人留

好慘冇人理